陳同佳自首先定GME SS先？

世紀級大難題

香港有民主先定GME SS先

憑自己能力借錢
做咩還